[iOS/An] Pokémon Masters (14)| 寵物小精靈 每日$2.6

[iOS/An] Pokémon Masters (8)| 寵物小精靈

首抽:打完第1章系統送~1200鑽石,可抽4隻寵組(Sync Pairs),有任意5星可開局.
打完第2章 連Nintendo Ac送600鑽石,可抽2隻寵組. ~需時共約20分鐘.
每隻Pokemon評價:

單機模式基本可用免費送的寵組(SSR組合)完成. 陣容打法一般為一攻擊手+兩輔助寵.
主線第1章送5星藤藤蛇(進化->君主蛇)Snivy->Serperior;
主線第6章送3星舞天鵝 Swanna;
第11章送4星雷丘(雷超) Raichu;
第18章送5星長毛狗.

常見刷裝:
單隊之大修練Very Hard:
65Lv雷超或者任意70Lv既5星攻寵 + 70Lv君主蛇 + 45lv舞天鵝;計量槽開5格以上;簡單操作,必通關.
注意對面出大技時會消除我方既所有buff.
~攻技守的關卡有50%出Gym Note道館筆記 用來突破升級至100Lv MAX

多隊Co-op模式Hard:
刷小剛Brock: 用免費送的75Lv 格鬥系路卡利歐或5星鬃岩狼人 掛機通關.
~10%出道館筆記
儲夠升2隻寵(一攻一守)上100lv都夠.
如果有Max Lv雷超或狼人,之後可以刷 14/15章既Coop Hard, ~12%出道館筆記.

------------------------------------
由於3/9會推出5星大比鳥, 目前遊戲的最強特攻飛行系,對打Ex/Coop好有用.
已知未來新寵:
Blue & Pidgeot 飛行系 特攻 （人手一隻）
Hilbert & Oshawott 水系 守
Lyra & Meganium 草系 守

4星比5星機率上仲難抽~
草系攻 木守宮或4星羅絲雷朵 得一可安天下
狼人 得一可安天下
彷徨夜靈 最強坦
4星天然鳥
3星朝北者
目前 呢幾隻比較泛用及難以替代。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌 咁都中

搵人貼係下個Post啦

每日$20.6先啱計錯數

16蚊咪兩抽

要每日300石3抽就唔係咁講

lm

刷ex vh 入場個畫面有時唔受控制

我都試過 熄game再開

見到呢啲又係燥 唔識打就睇下片先啦屌

留名

試左兩次都過唔到風露

要跟足落埋指令 npc會幫你buff

我入到風露了，wanda巴打係咪幫手可以

求兩狼人帶過

我可以宜家幫

778688074

格鬥升邊隻好.

唔係咁打.... 你天然鳥出完招要即刻換蛇(唔出技)
然後再一嗚驚人 一齊開完合體攻擊 再即刻吸血

我唔洗呀佢更新左
合體攻擊後你直接打唔洗開boost

390 079 316

Ex very hard,用毒好打好多

好難的
街場有次都差少少過

不過都要有坦同合作少少

唔該哂杰西瓜巴打

之前一直做開蛇玩我個種
你呢招好似連+28hp裝都慳返

應該係...不過我有升gear

唔該多次

唔洗
我都差火ex爆機 齊左寵等遲d搵人打

我差風露...

火ex可雙人加電腦, 我過左

邊個位開始有分歧

無新角 好易中重覆 想課 課唔落

我有寵 可以搵我

有新角都係多一隻 其實唔會差太遠 除非你已經齊pool

杰巴你滿左路卡同火猴就過到

差黑狗同小鋸鱷，想要小鋸鱷但冇up唔敢抽

咁每日一抽咪算

有呀 有埋90奉神
今晚係到搵人組

要棄game了

無課過都要棄？

趁依家有活動咪再抽過首抽 我識有個俾人del左ac再抽竟然係木守小鋸開局

根本遲開先著數

點解

挽左好耐

寵愈後愈強

17號event:
24號event:
我屌..兩個event換啲野真係同今次岩系event一樣

無進化石, 點搞呀

已經用左黎進波加曼

好用嗎?

我進左蛇同水鱷

最後100石 諗住棄驚 竟然一抽中左大比鳥

唔抽保平安

你老味DeNA可唔可以比啲心機搞一個好少少嘅活動

留石抽菊草葉bb

岩岩打EX小剛vh... 隔黎隻木守宮被人兩下暴擊秒左
好撚慘

垃圾公司唔撚想課金比佢了

算好
gundam breaker 唔課就冇石都唔知點玩落去

唔好抽
等mirror screen 評價先
開左都擋唔到王拍組技咁有咩用

其實只係出左2個星期 , 身邊好多朋友既進度連一隻100lv都未有

咁渣嫁

肯肝2日已經有

個個人部手機百鳩幾隻game , 唔係剩係煲死一隻

我想問會唔會有約戰group 成日random組打EX D人都唔識打

應該係呢到既人玩得快 , 唔知營運既數據係點啦
可以玩番其他game觀望下先 隔日online拎一百石仲好

刷裝law
一個鐘random成功應該有1-2場

隔日online拎一百石
佢個登入獎勵係重新開始唔係順住咁落去

唔關玩得快唔快事 你呢啲event叫training event姐係幫啲人升快啲咁應該每關放多少少訓練素材 而唔係我打返普通修練場都跌得多過你辛辛苦苦咁coop/solo

有心玩既一早升完曬D組合啦
無心玩既你開呢D垃圾活動都係唔會特登同你打黎升
呢隻野都係聽執多

真 add fd未

就係因為大家唔課金佢地HEA搞
利申:無課

點會賺到笑 出咗冇幾耐已經千幾萬USD 前幾日上埋日本top 1營收

我已經放置緊鳥

邊屌邊玩

屌住爆機

佢唔出小鋸鱷up唔敢課

木守宮好用咩，用佢黎打大修練VH都會炒，講緊手動都炒

爆發力勁 但有改善空間 咁先有機會未來出mega蜥蝪王

大比鳥終於特攻加20

3星有咩值得限突到90lv?

加34

成班痴線佬

係咪要刷多4個同樣既裝先可以突破1lv

路卡利奧

仲要遇到識玩既人

奉神

突1個可提升3lv上限
總共刷4件就得 不過要N舊金線先升到滿15lv
我風特攻家陣12lv 仲差一件

冇啦 d人棄晒驚
上黎都招唔到人
而家打街場炸

我舊2星突破哂，但唔夠金線，上到8level only

木守主要係用黎打小剛ex

Sick leave

無夜靈無人權

呢頭講完個頭街場第一次贏左ex vh風露

有無人打火關ex
h vh 都未打

有冇嗚依2.0
街場十場有九場都伏

巴打 打唔打

707182742
明姨VH

有無人用呢隻，覺得點

大大力

我打得
id 8526 5600 2020 5532

加咗了兒子生性病

嗚依2.0
408 699 011
－1

邊個走去轉刺龍..

有冇手足打嗚依

有冇telegram 約戰group?

兩次31技都係大比鳥
第二次31技完左之後轉刺龍，是但清一隻龍系卒
之後刺龍用生命值硬接花花

打嗚依好攰

休息了
大家都開始集中唔到

又中bug食左我一場

聽日再打
唔該狗也不巴 冬至巴

今晚出兩件特攻 fatfat

岩岩街場：

Check point - 對家星星回合：三一技還剩9

第2次三一技後，右邊招式排序
有刺龍王嫁

最後有兩個選擇：
1.加命中Or 2 三隻一齊攻擊
3. 最多血既最後先開拍組（其實冇所謂，因為總有一個隊友蛇蛇可以tank)

留意大比鳥頭
隊友如果冇aim多血龍系就自己醒水
第2次三一技出完大比鳥之後，轉刺龍秒龍系卒
之後刺龍硬食佢

隊形：左-蛇蛇，中-大比，右刺龍

轉刺龍食拍組咁on9?
死左唔化算 要再排隊
有咩要打 變晒身開aoe再清啦

記住個check point ：

第2次三一技「出完大比鳥」，先轉刺龍秒血量最高既龍系卒

怕手殘就提早幾回合aim定最多血個邊先

街場班19有時見到殘血會好淆好亂
上隻刺龍秒埋隻卒，直入3打1階段佢地會冇咁慌

唔係得兩課金抽？

出技順序：
街場3條友都係aim 秒左隻卒先
之後入3打1階段

仲有冇人打嗚依2.0

下星期出水水瀨pool

不過如果隻野唔勁都係淨抽舊pool算

課左十連 應該抽 狼人定大比鳥好
另外想抽小鋸鱷, 抽保底?
已有惡狗 木守官 同 夜靈 怕repeat

我會每日100石一抽 除非想即刻要
真係咁急而淨係想要佢就抽補底 至少無柏豪

都係每日兩抽 安全D

無話安唔安全既 不過你抽到既數目一定多過你連抽

見人比卡超被動技擋王拍組技

點解d 人明明3 隻大比
第一次一齊攻擊之後就轉寵
唔洗轉架dllm

點解會係唔會 每日兩抽 ？特價石？

隻驚最失敗嘅位係冇閪面emoji
attack你老母together呀，都唔知係盲定傻

物攻打手，等岩蟲屬關出來威威

而家擋活動隻烈焰馬拍組技我會用雪花擋，順手用埋黑霧清boss buff

有冇auto大修vh隊

鱷狼蛇大修auto好撚隨機
宜家六場頭五場贏晒 最後一場狂輸

天鵝，蛇，大比
三場auto 過貓貓

終於升爆一件草系2星頭巾...

狼人 夜靈 班吉拉打唔贏活動多人係咪我問題

唔出班拉

出雷超，大比鳥一路map炮
最後狼人收頭

活動tips 克屬係fake你
因爲現時寵太少，廢閪屬都係廢閪寵冇打手
就算克屬都落夠一隻tier 1 既攻擊手輸出咁多

所以點解狼人係親生仔，下下爆擊，咩野叫剋屬

Taobao 200蚊首抽帳號

所以大比鳥根本係tier 2，頂盡1線尾2線頭
你睇番tier 1打手：
全部自帶攻擊buff , critical hit buff
攻擊招威力90以上

反觀大比鳥

爆機了

屈

自爆戰術炸王

屌你老母風露都係打單人算 下下組埋啲豬隊友真心想死

入台仔gp刷台灣人係會比心機研究d

但我打既時間太浮動又夜 單人輸左無野好講 豬隊友真係想刪game 又無得屌9佢

以下轉自官方twitter

【確認中の不具合と対応について（1/2）】
★２の装備強化に必要となるどうぐがすべて「強化のいと★２」に設定されてしまっている不具合を確認しております。
本不具合および先日お知らせした「クリティカット」「クリティカットＧ」について、近日中に修正版をリリース予定です。

【確認中の不具合と対応について（2/2）】
みなさまには長らくご不便をお掛けし、大変申し訳ございません。

その他の不具合に関しましても、修正対応を進めております。修正完了まで今しばらくお待ちいただけますと幸いです。

大意是二星裝備強化有問題(估計是線的問題)

如果係線有問題呢個官方真係好撚好笑
出左成2個禮拜先發現

狼人世界第一

我琴日都見到
見到二次合力出呢隻 未爆已經笑左

佢拎黎炸左右小怪 又幾聰明

夠大力
唔cut三合一大技
根本三隻藍鱷都一樣過到

印象中都扣到200-400

送左6000石，即刻抽哂佢

補6000.....

石丫？

狼人100%爆擊又可以buff上6速 鱷魚何得何能

係 牛巴想問你 特攻=姐係邊招？拍組？

補左6000石

+hp個"空"針轉左用針強化
+特攻既轉用剪刀強化

咩特攻？

Buff?

突然咁闊綽

特攻強化呀

肯定因為無人玩

抽一下，之後儲起佢

我儲左17000免費鑽了 等到夠4萬先抽

想問特攻強化 姐係強化邊招呢？

十抽左 唔錯

爽6000石

冇狼人 帶雷超 大比 大力鰐打唔打得贏活動關

6000石都用左成4000
先抽到狼人

6000石博狼人
收相爆機

一定係一D用針一D用線, E+發現全部係用線

自膠SOR

真係呢個問題
宜家轉返針升hp 剪刀升特攻

10抽左次中黑狗背背, 唔中狼人

都好嘅, 我仲未升爆

十抽中左3隻狼人 升到上4lv技

屌你呀

扑街 用線升哂特攻先黎轉
又要刷線

招人打風露 兩狼人一草蛇法
-1狼人

3 隻 5 星

之前1000萬下載一D表示都冇 依家就送6000石
儲黎抽菊草葉

我之前攻+3 特攻+12 血+6
變左 攻+3 特攻+15 血+15
總結: 都係差線

嗚依入場開auto用意係邊到？

電腦開技一定快過你手動

送左6000石抽個十連搏柏豪先

儲到棄game都未儲完

我搏狼人中黑狗ON99

招人 -1

垃圾game

求教

有16000石了

六千石緊係留 竹蘭 red 小智蛙
每日一兩抽100夠

我30抽，都無，屌

打線打得咁辛苦
而先黎改返好

唔刷保平安

好彩我懶得刷冇昇過

之後第二個ac十抽一隻都唔撚中

6000石袋袋平安，佢肯出小鋸鱷up未

同我一樣玩法

左右死左第1隻後 集中打王定再殺左右？

都冇乜野打 又唔想勞氣刷兩星裝

上面有link 我都要搵返

條氣gur晒

想問下係邊到㩒裝裝備？

琴日我貼果條巴哈？

好難

新開會唔會送石

點解唔單抽

其實3星4星都要更新下啦...太少

等十月

未試 但我覺得點都好過豬隊友 有啲你真係唔知佢想點 風露死剩佢一隻夜靈唔開buff係咁開捨身自殺 之後再直接狼人放大打嗰1000都唔夠

3，4星應該係活動送
重要係唔打得都睇得例如君沙大木果d

FKU

抽多5下單抽 中小火馬同鐮刀甲蟲 收手

貪快手

試下十連既快感 試完發覺會心臟病發 當你插部機入去無爆電既話

入game以為睇撚錯

補4狗 5大比 3小鋸 2夜靈 0狼人 0守宮 3白卷⋯⋯

巴打可唔可以貼多次

夾埋40抽都係唔中狗

如果新開都有6000石就fat fat

Thz

6000石終於出第一隻5星

呢位巴打好癲

多謝 中左柏豪 5星差夜巨人

6000石佢送,,嬲嬲地咪用晒佢

thanks

唔知遲啲有無得進化呢

應該會，大修練都係進化個隻
但support黎論真係超勁

D人走曬先黎送
早2個禮拜玩派就唔洗咁

歪小鋸鱷，狼人2技，唔抽了

死忠係點都唔會走

係 天生非洲血統

你睇下個POST速度慢左幾多就知剩返幾多人玩

送否係主因咩
我以為係因為悶

送石

佢D活動再咁出法,再多2個禮拜隻驚應該執得

石又送得小 活動又垃圾 走係好正路

石送得少都算啦但係個活動真心垃圾

活動反而唔農
個個都幾粒鐘刷完收檔

剩係登入都冇動力玩
頭十抽之後冇用過石 而加又送6000有萬3石係手
但完全無野想抽 第一隻驚有石唔想抽

bug fix, 派6000石

6000 單抽到最後先出隻柏豪

打完個活動關完全冇用 咁我點解要打

打街場exvh打到想嘔

一齊玩單人啦巴打

個fd中夜靈同狼人

單人刷1星裝？

目測要中5星up起碼要4500-6000石
15-20抽
我又係15抽先中狼人

想知點樣單人刷裝

隻game 唔開pvp真係冇乜心機玩

中兩隻重覆5星都唔比柏豪我

狼人係咪已經可以放心突爆佢

唔留石20抽狼人pool都唔中

打風露一開始放隻狼人出黎打又有 一開始用夜靈上3技又有 點搞

比d時間
如果開pvp
個個都係狼人，木守，藍鱷

平時個堆關vh 但5%

依加先送... 抽咩pool好

成班友刷首抽 抽到全5星先開局

究竟我算好彩定唔好彩
三次十次，中左四次狠人

送左6000石

狼人

留返等菊葉草算

已死

唔好太大期望
菊草冇野可以擋王

咁可以留到10月

有石都唔敢抽呢下真，想要小鋸鱷但係5星只係差佢同黑狗，好易重覆，等下星期出菊草葉先再扑落去，而家驚忍唔到手

其實up技影響大唔大，想抽下pool驚中多隻狼人晒左

有嘅 光牆囉 跟正傳就減半唔知呢到降幾多 不過對面試過用都降幾多下

唔大

等菊草葉算

Confirm左下星期出喇？

event_M1_3W
This skilled Trainer from Johto\ndefends allies with Light Screen!

因為要轉手機

係咪開左任天堂acct 就可以係其他手機上玩？

係

咁又係
就好似當時玩遊戲王咁，個個都一式一樣deck

所以而家開pvp都冇用

擋到都冇用
2次拍組技就到end game

送6000石10連抽左2次
差唔多中哂啲5星

平時點都抽唔到

兩星

點解既
首抽都係得1000

冇木守宮同小鋸鱷抽唔抽好

Strong hold

裝備強化素才要求出錯

中重複有咩用?

想抽狼人

升左大技, 唔加好多

剩係中一隻狼人

狼人POOL十抽我中黑狗, 自己諗

我中夜靈

招巴打打EX
4087389195982664

我大比鳥POOL中3狼人

屌岩岩狼人pool出大比

有時間刷裝咪抽囉 無抽完都係放係度 不如等遲d 竹蘭 老噴 沙奈朵果d

3000石單抽狼人pool剩係中一隻黑狗

我d金銀線 屌你老母
唔怪得咁好死派6000
我兩件15lv兩星裝哂撚哂

換大比就過左了

成功？

1-18 單人 唔係得1星裝咩
Co op vh 先有2星

就係單機打EXVH

願聞其詳

你地活動張5星卷會俾邊隻?

我比左狼人

抽埋黑狗係咪已爆機

另外係邊可以睇到隻寵已重覆中了多少次？

爆哂ex vh 先算

單人過風路莉佳

夜巨人係咪100lv都無得進?

你點樣唔比路人甲入
只比npc入？

朋友配對直接開

開房 直接入

Wa diu 今晚試下先

啲BUFF 改左

改左D咩 :0

EX明姨點打

VH

大比 Buff 各一
吹吹吹
三合一技
吹吹吹
三合一技
轉蛇出鳴依驚人
蛇擋王拍組技
轉大比 buff 1次
最多血既大比最遲開拍組
暴風.....
完

想打ex vh 有邊啲未升嘅值得升？

有柏豪，終於過到明姨VH

想問下抽角色係優先用課金石定免費石

唔係講笑 單人組NPC打風露Ex VH 易打好多

想打邊關先

原來我5星偏偏就係冇最勁嗰2隻

其實協力三夜靈三狼人最無腦
但街場真係可遇不可求求

盧卡，火猴火馬，靂靂彈

我偏偏得呢兩隻

瘋狂刷手繩胸章去

要害攻擊+ 個名好似多左個+號
夜靈要害攻擊G+ 用果陣會+2 , 之後變左+1
睇係我眼花

最勁邊兩隻

小倉巴用咩打？

上面有link 未得閒試點改進

單人流

狼人：最強物攻
大比鳥：最強特攻
木守：最強爆發
夜靈：最強支援
藍鱷：最強co-op貢獻
黑狗：最強debuff

左夜靈 中蛇 右狼

劇本唔係條片咁，我全部滿LV，一下秒左我狼人，再一下秒埋第二隻，三戰三敗

第一隻爆技

你開拍組技係咪開早左
你咁講佢應該係用神鳥一擊

我有兩場未放拍技就死左，
巨人死換夜狼，未攻就死左

更新，四戰四敗

今次右邊隻狼比拍技秒左，之前四次都頂倒

五戰五敗，什麼單刷都是狗屁
打番街場算

七場贏得嗰一次 跟足條片咁撳

單刷好講彩數 電腦唔幫你打剋屬就gg
岩岩第一次單刷莉佳 同影片大致相同
第二次唔知發咩神經 電腦清完第一次左右小怪
跟住全力打boss 完全唔理左右
咁就收左皮

冇話指定邊關 有需要就可以升

火猴路卡奉神小火馬

見人打鳴依帶霹靂彈，直接爆死鼻涕龍

你指返向小怪啲NPC就會跟住打

個機率又幾高下

Cls

exvh 風露 蛇狼團
814892992 －1狼

邊位係 haha 轉狼入場

diu

難分真與假

宜家刷筆記除咗大修練刷邊度好？

小剛Hard

風露 得蛇狼都打到？

單人的確好唔穩
街場風露唔係3夜靈真係直接quit算 3夜靈都會有弱智

得 但要識打 2蛇一狼必須之外 其他求其放就得

求打法

一蛇兩狼
狼24各1 3到尾
蛇我做 想試？

都唔知做乜鳩
EX小`剛VH 之前都係2下+落石都唔會死,而家會爆死
又或者多左下重踏死哂3隻
ON99咁

開得未

俾個唔開既理由出嚟

呀係喎 冇鬼

重刷啦

想

我都想問下依家首抽要求係乜
見6000石想重生

派咁多石

6抽中狼人
可以打ex vh未?

狼人，夜靈，木守，大比

20抽要中晒咁多!?

小鋸鱷

宜家仲有冇人收帳
冇乜興趣玩 仲有三千石
冇乜進度
小藍中左兩次

是但啦我冇五星起手，依家抽左六千石到，都有齊上面講嗰啲

2狼1蛇先啱

新ac都有6000石

總結，除左黑狗我甚麼都要

有冇明姨

你玩得既Quote我

玩得了
要打邊隻先

359327339

打王 2,4技各1次之後一路3到尾

Sor 慢左
再開

046630833

-1狼

邊隻3星值得升上4星?
中左6次幸福蛋比左張成長潛力3星黎

夠廿張

046630833

exvh風露 -1狼
有狼就夠

有狼木守鱷 點打風露VH 想john

狼開一下2技4技 然後3技到尾 其他唔洗

仆街抽到5隻都唔出隻鱷

狼來了 我係瓊姐

sor 手指大用左落石

巴打們好勁

係咪長刷

杰西瓜好勁
真係一狼 KO

終於小剛畢業

最好啦 有杰西瓜carry

用咩陣

杰西巴

窮撚先要玩蛇狼隊
邀左你地 長刷OK既

EXVH差莉佳，但唔想升火寵

我都好心有好報
第一場就出2星手繩之前兩晚打左3~4個鐘都係得1條

都係有狼就得

狼人真屈

木守 夜靈 狼人
夾兩隻小鋸鱷就ok

小剛窮撚陣推介

木守宮 朝北鼻 蛇

......................

始終都係要隻5星

無木守係咪可以收皮
差小剛 vh

木守可以用毒薔薇代

有羅絲雷朵都得 4星
都無既話有人話2木守宮+1蛇可以殺小剛, 但流程我唔知了

無木守無薔薇
仲有無方法

課金

差小剛 vh

兩木守+一蛇

ching隻狼招大幾lv 咁痛

冇升過啊可能戴左條手繩，不過係一星Max lv

手繩2星 15 lv 不過飛行系

等到時有冇物攻飛行系

咁睇唔開 無物攻飛行寵都升

一蛇兩木守過到 啱啱試過
蛇一開始能量球磨到兩隻木守開飛葉
木守開完飛葉 蛇就幫手buff返特攻 咁夠傷殺隻大岩蛇

但呢隊無咁多野要留意

邊個斷左

咦點解打唔死

羅絲

我錯 恰眼訓唔知個流程去到邊

我蛇 有無兩木守幫過一次

我可以8560356050595673

下鋪試試 但你地有無鱷 我得朝北鼻

-1 木守

無鱷 gg 了

我有一隻 夠唔夠

你有海星/帝王企鵝都可以TRY

海星 95

咩事

我陪電腦巴打 打左小剛先

特朗普巴打
249763724

我錯 恰眼訓

咁我去街場刷明姨，再打quote我

thx 杰西瓜

我錯左?

我隻木守有近視 sorry兩位巴打

要夾一夾先

應該要
草蛇1技先手 我地接飛葉風暴
然後草蛇開始回特攻>回能量>回特攻咁樣

都啱㗎啦 不過最好等兩隻木守開咗飛葉先buff特攻

595721533

姐係 蛇1技 1技 1技 回特攻>回能量>回特攻>回能量 ?

其實宜家開兩下要害定一下要害一下已經同以前一樣

我覺得你開一下1技之後
空TURN等我地開完要害 再開始1技
同我打風露個情況差唔多

好

有冇EXVH小剛打法說明書

差DD

Miss兩下就仆街

呢場ok
我地2下要害攻擊之後一齊開始出吧
咁電腦巴打可以打2下能量球先 之後等我地要害完再接

863248257

offline?

有人斷咗

屌彈game sor再開過
621983393

姐係 蛇 1技 1技 1技 回特攻>回能量>回特攻>回能量
or 1技 空 1技 回特攻>回能量>回特攻>回能量

Sorry等陣 好快入

1技 1技 空到我地開完要害 1技 > 回特攻 > 能量 > 特攻 > 能量

thx 賓州 and 杰西瓜 巴

好撚嬲，街場D人唔撚識打鳴依，浪費左隻柏豪

我都係 我今日抽到
晚黑9點幾通關之後打到而家先過到第2次
明明咁撚好打 9放利刃等一齊攻擊
多數係頂完對面大
己方冇放大/放完大唔上命中上特攻打miss

唔該西瓜巴電腦巴

試幾場就捉到路打 好勁

好玩極限通關

班撚樣仲懶醒係隻boss開大技前轉寵
明明差一下就開到一齊攻擊

杰西瓜 and 賓州巴 carry

大力鱷好撚勁

電腦巴同king jer宜家打唔打風露

我一陣再打
去樓下唱下歌先

我隨時打得，打得quote我

邀左你 我另外有人

我打埋呢場明姨黎

做咩唔打天鵝

條友話睇過片 咪唔同佢講
宜家教左佢

條友又慢撚左唔玩住了
等電腦巴返黎算

有冇鳴依團

088 806 544
大比 -2

係咪仲係-2

點解打rosa儲unity attack個時
大比鳥有時會儲三 有時會儲二？
佢係點計？

連住出

即係如果中間攝左一下畀啲怪打
就會變番儲二？

冇人入熄左了

Hi 西瓜巴

你地打唔打

打～

宜家開場邀

sorry非洲網絡開data玩

點解一開第二次一齊攻擊就斷

見到你斷

我已經用緊數據，今個月已經用爆左

你哋會畀邊隻食限時五星劵？

又我斷。。。？

我斷

我仲用到電腦回post, 即係之前幾次都唔關我個網絡事啦
6000石派完都係咁

乜唔係關爆擊事咩

oh my god

慘 無氣

sorry係我錯，一開波禁慢左

我無睇到
下次慢左直接走算 唔洗晒時間

慢左都補救到既 對面下下都爆擊

我試咁耐狼人慢左就GG但蛇位換完蛇之後就可以鳩D打都得

打左成晚得一個二星手繩同心口針

得兩條2星手繩
我覺得風露係濕鳩D打其他都係兩三晚就已經突破左d裝一半以上

中埋狼人
5星爭隻鬼系
放帳會唔會有人收

兩條2星手繩 same

應該唔值
宜家6000石比人刷首抽

我二星木刷金繩跌晒 唔夠繩用

見到呢d巴哈仔10抽除左屌佢老母唔知講乜好
我課晒金日日抽100石都係得3隻5星

毅進星 $100

cls

終於出2星裝，岩圍巾

風露係可行嘅
只要NPC狼唔死就可以
要睇對面究竟係打 燈-狼-堡 定係
打 靈-耿-班
只要係打靈-耿-班 嗰面就好大機會輕鬆贏

6000石接近全滅
仲未追到狼人柏豪

同飛行+攻裝same
唔知做乜

照裝，清一色裝靚D

玩多兩鋪抖陣先 悶死

+1
諗住開多個華麗新帳 首抽中晒木守狼人夜靈大比先開
呢邊抽晒課金石都無木守同小鋸鱷就棄

遲下實有用既

咁又誇左
巴打知唔知有無咩模擬器玩到
我都想DL黎玩下刷首抽

裝都唔跌，嬲

唔跌裝

當打材料
呢關都差唔多最快

唔打了？

N記既game好似無模擬器玩到
24抽喎 仲要唔急住開點解唔抽到最好先
我依家差大比木守小鋸呢三隻
仲有4810免費石 2600付費石 抽埋都唔齊5星就棄 未棄既原因只係唔想由頭刷過 但其實點計都係開新帳抵啲

又抽左堆4星了 離棄帳不遠

抖下啦我 好悶

聽日再打

4800石最後一抽狼人重覆

好 thx bro

而家新開既ac仲會唔會有6千石?

有

重生機會

新開有7390石
抽哂所有石5星得一隻大比鳥on99

唔好放棄

6千石有無限係送幾耐好驚第二日訓醒就見到無左

建議起碼抽到兩三隻先好開局

dklm 第二次刷得一隻小鋸鱷點玩呀大佬 點解巴哈啲人可以咁歐洲

下一刷試下7390石全單抽

抽到手軟

十抽啦 有排你撳

由眼訓變到嬲嬲地唔眼訓

打緊咩

刷緊第3次

加油

如果del完game重新down過咁會係舊ac定新ac

新

第三次好啲 狼人+黑狗

咁再fown過先

個6千石會唔會過左2點就無?定會送多幾日

真係唔知 刷定穩陣

洗得

我有個木守+小鋸lv.2 有無巴打要

抽晒d石
d 4星比我中剩3隻齊但1隻5星都無屌

玩左一日無刷抽 算唔算可以
有冇xr 玩左30分鐘 都幾熱下個手機

現階段有黑狗=少一隻5星 我剛剛有個大比+狼人你要唔要

零進度

岩石系個活動vh要用咩打，升左好多隻都頂唔到隻火馬

你有咩先

高level都頂唔到，去左單人升岩石系垃圾

更新
有個大比狼人夜靈黑狗零進度零石
有無人要

一隻狼人都夠贏啦 你撚9我丫

火馬一招秒撚左

你咩打法

狼人升爆先，再升多隻盾，一隻輔助

可能講得唔清楚，多隊模式vh，
打法上buff然後尖石攻擊左右先

咁如果多隊模式係咪要睇隊友夾

活動有vh咩

Sorry 自
因為真係唔難 3狼人擺頭未試過過唔到

洗緊ac幫唔到你

我都覺好撚難打，街場d隊友又無狼人

多人唔駛升爆都得，抽隊友抽到兩隻狼人，你未升爆都過到。
先4後3打大針鋒，之後打雨蛾。跟住唔駛再buff打烈焰馬，見佢仲有兩round出拍組記就轉盾。（個人建議幾何雪花，有清buff技）食完一下拍組記同一下熱風就轉返狼人繼續

好詳細

嘩巴打你洗左成晚?

參考下先

訓醒刷一次黑仔到 2次十抽無5星

巴打個ac仲有冇。 想要

次
次都冇人打大針蜂，一個污泥炸彈一定死左隻狼人先

好多人諗住3round秒到隻王

有

Tg搵我

Sor 原來呢個 呢個無左了

岩岩開始打多人主線very hard 街場過唔到18

我鱷 狼人 木守
一開始鱷2 4 跟住3 打左
捱完王拍組就狼人2 4 跟住3咁打王
次次王出第二次拍組ko狼再接住衝擊秒埋木守
街場人一早死曬
求教學

有無兩狼一蛇刷風露

風露鳴依行得
風露除左狼人仲要帶咩

帶狼就得

我剩係識做狼

-1 蛇

2,4上完BUFF, 3尾到殺到雀

筆記本
青綠刷到??
邊關易出D

dklm星期六打街場打到燥
有無人知刷鳴依班日本仔係想點打
次次去到第二次一齊攻之前嗰吓就換隻刺龍王/君主蛇出嚟，佢哋咁打係work？

青綠2=12%
小剛HARD=10%
青綠2啦,可以AUTO掛

佢地用緊1.0打法

鳴依2.0行得

行得x2

鳴依2.0
527 339 620

402 213 789

入唔到

你再開

121 276 386

唔好出4技先呀

如果抽到3隻

2下3技一下4技之後係咁尖石就完場

街場成班on9仔開4技先俾人秒

4技減防

你第一round就用4技

之後2下3技，再尖石

你低防嘅回合咪多咗囉

但係你2下3技先

之後先一下4再尖石

你頭2round就唔洗減防

明未

大修練就最易,但限場數

狂刷就青綠係咪???

咁係因為有好多on9仔第一round開4技減自己防

等大針鋒打完先開4技就唔會俾人秒

044 334 253 -1

斷左 再開

發生咩事

又斷左咩料
你試下開

邀ed

下次再輪鳴依

屌你3隻100lv都唔夠戰力

Done

764 015 056
大比-1

呢關ex vh 要用鬼加岩打

最好有夜靈加狼人 先殺哂d 鬼斯通

冇夜靈
即刻升隻沙鬼

764 015 056
鳴依2.0 -1

唔需要，二個人開4技再打一下已經係佢出招前秒大針鋒，斷左佢第一招毒液衝擊。之後轉打雨蛾，都係兩下一隻，斷埋佢招冷凍光束。

第一下開4技係避免唔中大針鋒，得80命中好危。

有人打先上水

你咁玩緊係冇問題

街場班人有冇咁齊心下下一齊咁樣打先

我見街場好多四技3技3技成日隻大針鋒就秒一隻

好少見人夾到兩招四技之後下下夾埋打同一隻囉

遇到一個識第二round同你一齊先打右，之後左，中已經穩過。
扣左一次特防食一招火焰噴射先18x左右。

兩隻都一下4技之後3技打已經趕得切大針蜂出招前殺，開4技係為左+命中。確保穩過

Ex 小剛
1. 木守 鱷 蛇
2 木守 鱷 狼人
3 木守 鱷 大比

邊個穩啲？

冇夜靈 風露vh可以點打

一隻普攻一隻特攻 又唔同屬 好難比較....

蛇

有無耿鬼／吊燈 + 狼人

鳴依2.0係咪開兩次一齊攻擊再快轉人個個打法

爆左岩event未？
未: 狼人先
爆左: 大比

有耿鬼加狼 仲有一隻咩好？

爆左

大比鳥活動關有冇書出??

街場小剛ex做乜事 玩左5場都輸
唔係4技 2技x2 再瘋狂打？

VH好似有

唔知係咪要害攻擊改左
依家開會+2 記得之前係+1

姐係開一下就夠？

-1 蛇

都係等杰西巴

而家除左有人掛機搞到條蛇出到拍組之外好似冇咩見過野團收皮

開一下會唔夠能量打到條蛇死

但係鋪鋪都斷協力 就係有人開1下有人開2下

試過跟佢地開 2+4 → 3
能量岩岩好夠開一齊攻擊

就算人地開1下你跟住一下
去到最後都會係條蛇開重踏之後你地冇能量
佢再開拍組

好似咁樣打

1.蛇，隊友要殺一隻鬼斯通
2.蛇，隊殺要殺一隻鬼斯通
3.2狼人，一坦輪住引王
（狼人未到就死唔好出拍組）

類似，搵一個食晒d招，其餘兩隻狼圍攻隻雞

可以試下蛇

我同電腦巴做狼位，有位巴打做蛇位carry左成晚

試下?

918 576 539
試下

- Dexamethasone 巴

打埋呢場明姨過黎

岩岩試左開1下要害就打
根本唔夠時間回能量開技
中間on99咁等回氣

狼來了

新手想問下啱啱刷到個木守+大比鳥 想問開唔開得局

唔得，衰左

一齊攻擊唔好轉狼

304 873 746

6000石中兩隻5星冇狼 唔合格

點解唔得

吸唔住隻雀 一齊攻擊前就轉左lock

蛇位要轉狼打？

不如咁你試下開完一齊攻擊，隻蛇依鳴驚人完就轉狼 開4再3

應該係，記得尋晚係3狼係拍組技前收佢皮

定係試下換沙堡

無野了 唔夠戰力

都得 try try

試下依鳴完轉狼打吧

804 956 488

都係差咁D

係咪即係要再刷

CL巴應該係食左下燕返同埋一齊攻擊前用一下夜巨人buff

升好沙堡 試下
631 506 973

我知了 你換完夜靈要再換蛇開3技吸lock

試埋沙堡先

沙堡唔掂就再試返夜靈

終於

掂

正，中出左2星手繩

呀唔記得加CL巴好友

我仲未有

143 458 866

繼唔繼續

唔夠錢強化D野

穩了

Team kill

有冇人刷風露？有蛇有狼
6254238958294664

諗住熄左個自動AUTO
點知開左招沙暴

休息下 唔打住了 thx bro

小鋸鱷要升最高咪要300,000G個粒石嘅
點搵錢先升到？

大比鳴依vh
986 911 964
贏左加好友繼續

無玩一星期 搞咩送左六千石
十抽終於中大比鳥 仲有無用？
之前三四十抽都中唔到

岩岩入坑
請問主線要推到邊關先開始刷野果啲？

041 021 982

911 846 597

睇黎冇人喎

6000石最少3隻5星
雙5星要狼人

我覺得5星最重要既都係要狼人夜靈

巴打係講緊首抽？

首34抽木守夜靈大比，要的留tg 唔想重玩

得四隻得天下
木守 夜靈 狼人 大比鳥
夠現時ex全清

狼人同大比係點組隊?
係咪君主蛇+天鵝+狼人/大比?

風露
759 328 689
我狼 -2

屌你老母冇木守都算仲要2隻撚樣唔帶水寵入黎
我帶2隻水都冇撚用啦
幾時先改下個入房系統比人睇佢地帶咩寵呀
浪費時間

係要3粒30萬石

岩狗加大比鳥
木守加靈加黑狗

邊個acc好d?

木守夜巨人黑狗

岩屬活動 coop veryhard點組先贏？

木守玩活動好似唔夠力

夜巨人加黑狗就夠力水

有冇 風露 Ex vh
我狼位

2,4技各一下已經大大力 仲要考慮遲啲有進化

我之前有個差唔多 但係木守變左黑狗

打左成個中午鳴依得1個一星心口針，嬲

有火焰猴 奉神犬 小火馬
係咪可以打ex莉佳了

係 不過宜家一隻狼都得了

淨係抽唔到狼

有無流程

係街 巴哈有個狼人無雙 post 有

有兩條問題想請教巴打
1. 甲蟲、4星羅絲雷朵同黑狗 升邊隻先好
2.有石抽狼定大比鳥好

升邊隻先好
活動關係唔係唔使玩？

有冇人刷莉佳?

新手一問
有木守宮同大比鳥
夠打邊一關ex?

Add左

應該得嗚依

小剛 用海星/朝北鼻/4星企鵝/鋼炮臂蝦替鱷

正係得奉神犬烈焰猴夠唔夠抽莉佳

夠啦

試過好多次單挑都唔夠

黑狗先啦

技書刷乜好

野團？
奉神開技解毒 之後換火猴 出火拳 打右邊先

野團電腦都試過

花出第2次大技就gg

大修練VH 100%出書法

兩狼一蛇刷風露
-1 蛇

頂 決定重玩

有無人收ac, 差1隻3星, 4隻3星, 黑魯加小鋸鱷夜靈齊
裝備整左7成,詳睇上面link

巴打退坑啦？

有人買再算啦你地係咪差蛇 開波?

點解退坑 仲有咁多寵未出
我9點得閒

D活動太垃圾
假設賣到 之後有巨金怪 噴火龍 烈咬陸鯊 沙奈朵既時候我會再玩返

bug fix 補償6000石

風露係咪冇狼冇得打？
想贏一次攞獎勵

咁都重玩？

岩岩開既acc
抽完即刻冇心機玩舊既

1. 毒薔薇先啦 可以打小剛ex（作用同木守一樣 但用法有少少唔同）
2. 抽到狼嘅話可以打 大比鳥活動 岩屬活動 14H co-op刷書 etc
抽到大比鳥可以打嗚依VH 快刷部分修練
睇下你自己點取捨

我刷左成日都係得1-2隻5星

有冇野打

唔該巴打

等電腦巴返

大比嗚依vh
144 124 226
加fd長打

巴打, 我係 我袋你奶, 我invite 你再打??

等緊另一個巴打accept fd

新手想問下有2個ac應該玩邊個好
1. 20抽狼人 大比鳥
2. 34抽木守官 黑狗

定係再重刷好？

佢喺我隔離, 邀過再入?

你開啦咁
btw第二次一齊攻擊用大比好似好d

1好
有時間可以刷夠3隻 重要度我會咁排

狼人>>>夜靈=木守=大比鳥>小鋸鱷>>>>>黑狗

好 thx

唔早d 變大比既

我打鳴依 有無位

Thanks 巴打, 休息下先

4星果隻又劍又盾係咪冇咩用？

好
261 313 957
仲有冇人打大比鳴依

ined

-1

400支西汁係咪要腳踏實地刷修練

998 766 426 再黎

我開左場唔記得左邀

廿幾本筆記要用曬要刷好撚耐

巴打仲有冇位?

hi 打唔打

賣野只可以一舊一舊賣？

我休息下先啦到

357 751 686

仲有冇人打緊

欠一

hi CPU巴
唔打大比了 大比裝齊料了
依家打岩裝
thx

岩岩打完 抖陣先

小剛VH 無木守or四星草系係咪無得打

唔係丫
有木守x 2 x 2 加 鱷x 1 就得
我 海星 蛇 狼人 都過左小剛VH 了
靠杰西瓜巴打 carry

一星裝備 同 二星裝備
係咪分開，當2款唔同既裝備？一星升唔到做二星？
咁一星拎來咪完全多餘，可以直接打二星裝備？

有冇野打，齊寵

態度正確

試到SOLO EX VH 荊佳
打咗成晚
唔知會唔會修改可以揀NPC 位置
火龜 一定要係左邊
但好多時右邊至係火龜 我未試下係右邊會贏
咁岩唔甘心叉完電再打多場就成功
技巧係鎖寵
你要帶奉神 火猴 同一隻輸出
一開始奉神 加速同時要揀最左/最右先 後防毒盾 加速 火圈X999
打到火屬一齊攻擊 呢個就係技巧 火龜條女會換怪力開拍組
你要等到佢出咗呢個指令 你至鎖返相反隻寵
之後開多下火圈 就奉神拍組 之後一直火圈 直到無血
之後火猴 開一個BUFF 就好出技 應該會打火猴一下就死 打死小怪先
之後應該得返隻輸出 我就用狼人 開一個BUFF 就好出技 打死小怪先
(如果小怪仲未死光，你要令隻王開唔到第2次拍組)
死剩得返一隻就開哂D BUFF 就瘋狂尖石
見到得返一下就開得拍組 就用落石
時間係最大敵人 我FAIL 咁多次 因為怪力未出拍組 就比人封咗唔比換寵

雖然唔係好明 但聽落好似好有料
想學

我都係上網學 無FD 打機
打贏一鋪
依家連火龜係右邊都贏 但好危
死剩得返隻 NPC1 既路卡

有冇巴打推介點組合好
個人諗緊4個組合
1. 1攻2輔: 狼人 (攻擊手)+舞天鵝(+速防)+ 寶石海星(+特防&回避附帶回復狀態,彌補狼人-特防缺點)
2. 1攻1輔1技: 狼人 (攻擊手)+舞天鵝(+速防)+ 幕下力士(降對手物防)
3. 1攻2輔: 小鋸鱷 (攻擊手)+舞天鵝(+速防)+ 大咀鷗(雨天增加水屬攻招式)
4. 2攻1輔: 狼人 (攻擊手)+小鋸鱷 (攻擊手)+舞天鵝(+速防)

單機主線唔洗點排陣
刷強化關升到主力max用lv壓制就得
一般75左右或以上都夠做

好難隻龜喺一齊攻擊前就跳起大技

所以我咪話我FAIL 好多次
再更新 隻龜出唔到
都可以照打
都係果句 開一下BUFF 就打
條BAR 發動到 就打得痛 好過你開BUFF
一邊有狼一邊無 就打無果邊
之後 一隻隻狼嚟秒
我岩岩都係咁樣過到

唔係一齊攻擊前
係開完一齊攻擊 你等一等唔好出技住
等怪力開咗拍組而無比人封換寵 就OK
如果比封咗 就殺完怕火既 再殺狼 之後打王
有幾快得咁快出到 拍組 拍組救世界

岩岩開局，想問抽曬6000石都唔中5星我deleted data再重新上路（唔lockout 老任個綁定）果6000石有無得再拎多次刷首抽？

新手留名

狼人同夜靈都2lv. 點解唔係木守+小鋸鱷

終於開到局
木守官 有冇人加個好友
2410804694509088

小剛vh小鋸鱷點開技？

其實做到連個活動仔 vh都咁難打真係好趕客
又迫人刷10場 但街場勝率近乎0 下下都有朋友一齊玩架咩 好心佢唔好做到咁難打啦

上黎呢到搵手足打囉

4技,2技,3技

各1？

出錯寵
要用雷超，大比鳥
一路map炮
雷超死左換大比繼續

之後隊友收頭

雷超有被動技，可以撐到烈焰馬拍組技後熱風

之後enjoy

反而覺得比較少野打...更新有點慢

終於練好哂d寵

痴線佬

開局 木守宮定狼人好

狼

幾時先有新活動

差狼定蛇？

睇你地 蛇位狼位都得

我要食飯先 sorry

開SER玩到依家 都係得1隻5星
岩岩重刷有3隻
砍唔砍掉好

係 1次4技->1次2技->有大出大無大出3技

Thanks bro

加多隻黑魯加係咪開得

有3隻狼人加一隻奉神犬就KO 莉佳EX VH...

黑狗暫時co-op 最廢五星

我洗唔洗刷多隻先開局

最好五星係 夜靈 木守 鱷 狼人

活動換曬兩本 仲可以喺邊度可以拎？

呢家啲鑽石都係拎黎抽架姐？
其實要打邊關升lv?

邊關先有兩星裝跌

打強化大修練升lv

全部ex very hard

謝
刷多陣首抽先

依家啲大修練無石嘅？

做埋交換物品 咪有石

Thx bro
小剛 ex vh 同樣用 木守 鱷 蛇 過到？

過到

新手開始打ex 想打豐露刷岩裝
我狼加耿鬼加藍鱷
有冇巴打carry
狼 2 4各一跟住3打中間 轉寵食王拍組再轉番狼打？

點解標題係每日HKD$2.6？
我計係每日HKD$8

有冇人打

我有狼+耿鬼+蛇

我用狼人加耿鬼加鱷? 狼人開場auto buff, 再手動另一個buff 跟住一直3技, 王出拍組前應該要轉鱷頂?

唔洗轉
成功既王出拍組前已經死左
狼位三技到尾

我可join? 第一次打不過睇左片, 狼位應該冇問題

-1 蛇位

sosad 我冇夜靈 蛇又冇裝

夜晚打今日有更重要既事做

係咪聽日出水水瀨

菊草葉

可唔可以比D心機整活動 捉到鹿都唔識脫角

差VERY H小剛
過唔到
有得狼 大比 蛇

我想問我我隻狼仔同蛇升到40之後要點做

升緊海星,係咪有點不智??
但無乜勁水系

主頁,隊伍,突破界限
冇既就刷主線開放為止

有冇2狼1蛇刷風露?

有狼

刷風露 ???

係咪行得 可以打一陣

行得

662 653 239
風露

-1狼

662 653 239
風露
-1狼

風露
-1狼

我屌你老母抽狼人機都出隻大比我
4lv技啦屌你老母

仲差唔差狼位？

IIIIIIIIIII 巴

有人了了

694 613 534

用狼點打法？

開auto 自動四技
熄auto 二技一次
打王 三技到尾

斷左

有冇人幫手打hard?

街場打唔贏

定係我唔識打

再開？

呢team vh 都無問題 ...

761 786 216

如果蛇位要點打？

要2狼1蛇

IIIIIIIIIII 巴 蛇位？

仲有冇？

061 091 970
ex 小剛 vh
木守 鱷 蛇

1lv同5lv感覺個分別唔大先係最撚膠

你地打喇

042 462 107

246 594 230 -1狼 -1蛇

246 594 230 -1蛇

396141336

一開頭撳錯換icon sorry

再黎

810 765 582

佢升lv加stat都冇咁嬲

真，冇撚分別
三隻5lv都唔出小鋸鱷

有冇人想打小剛/嗚依

點解會咁

你沙堡無死 轉左lock

點樣over40level？

突破界限

冇果個位

有冇大比場

玩家要先把主線推到第四章，開放「突破界限」功能

大比場有冇

了解 thankyou

想打鳴依

砍啦

你開

有冇人大比呀 長打

打半粒鐘ok?

094526932

攪乜撚呀

唔係大比戰術咩

個個生性病錯左呀

屌你唔好屈我

on撚9 都未出第2次合體技
你換乜春怪呀

我都冇夜巨人 第二個人嚟

食飯先
陣間再打

444977940
大比戰法 識先好入 唔該

014 582 576 -1 狼

依家死左換寵係咪會扣能量

212 065 719

665340040
大比-1

唔打了 無人

我都差唔多食飯
今日打到呢到喇 勁多1星裝

一件2星都無
一星就多

大比
188 453 564

每場都話電話時間同實際時間有差距

晚飯後有冇人刷風露vh 我狼位
街場未贏過 我狼位配兩夜靈 成日一開波上完2 4 buff就比鬼斯通秒左

街場就無分打咩位喇

654708496
大比-2

唔打住了 唔該BAM圖巴

有 我可狼可蛇

ok 再打

加好友？

係咪要加左好友先開房邀你？

我街場淨係贏過2次 都係狼開完buff就被秒

通常街場我都配到兩夜靈 佢地有都狼人 我得耿鬼同鱷（仲有木守 蛇 風露 唔知配咩好）
一開波上完 2 4 buff對面就轉紅圈打我
我係咪應該轉番隻support入去

好似唔洗

有冇人刷野

咩都得

風露 我狼

我咩都有

想點打

唔係用夜靈果隻打法？

直殺隻王先？

Btw你開？